政府廣告無講錯,放孔明燈真係好危險 GIF

港獨土炮

放咁撚大盞就算唔爆都唔知會唔會著住火趺落黎燒鳩埋人地屋企

放煙花定放孔明燈

喺電線杆旁邊放？不如查下係咪恐怖襲擊

香港有撚呢d超巨型孔明燈

點解無子龍燈，羽燈，飛燈

香港一定冇啦,人口密度咁撚高

咁既size根本就係無人熱氣球

放孔明燈危險係因為驚飄去民居 卡住電線桿
又或者入左樹林造成山火

你呢個好明顯係燒著煙花
個煙花無飛上天先爆咪咁

緬甸有個節日就係放大型孔明燈加煙花到上空爆
就好似幅圖
但會高十幾米

唔爭氣笑左

真我的風采bgm